求吓你哋，咪撚放棄屯門

小弟呢排都係跨區發夢
發完咁多次真係先知屯門條件真係一流

1. 市中心商場四通八達
2. 屯哨極度高汁
3. 好撚多制高點
4. 大量逃生路線
5. 2個政府合署同狗舍

咁撚好嘅地方竟然近排次次都開唔到
有好多巴打都話公海問題
多得濟 意見不和 極多mon po狗 分化
呢啲問題唔係即刻解決得到／甚至解決唔到

但係我真心希望屯門牛可以不割席
咪撚一時嬲得滯就放棄
我哋仲有好長嘅路要行
屯門真係可以做得好好
求吓所有屯門牛 和勇都一樣 番嚟光復屯門呀

利申：P牌仔求幫推

agger 推

推

幫推
屯門牛加油

幫推

屯門牛加油
光復香港 時代革命

Tui

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

超級同意，pushpush

聽日繼續屯門公園先

仆街關屯門事啲po全部推唔起

推推

仲有金大仙將軍澳
以前撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返黎

開新group先好再講
光復group就咪撚玩 靠佢地永遠成唔到事

push

屯門牛加油

無一個區係要放棄
唔得就改善到得

下次你吹雞睇下有冇人到。
同係咪咁多制高點比呀，你講黎聽下。

淨係因為娜娜都夠曬理由唔放棄

光復屯門

大量逃生路線 真咩
屯門公路同青山公路藍地Set roadblock都基本上已完

新界牛幫推

輕鐵橋好撚大條 大會堂橋 V city條橋

唔係自從有人影admin 大頭就拆左行動組同和文宣兩邊咩 ?
今次又係行動個邊d 分化撚出事 ?

你地平行時空撚黎， 輕鐵橋同大會橋一早比恐怖分子霸撚左啦。 v city橋系室內，制咩高點？

p牌照推
支持樓主

睇情況 但係可以去屯碼 新墟 兆康
藍地rb真係冇紀錄 不過有機
總之好過元天先啦

健生返屋企要跪地搜身，見到黨衛軍去到邊都係死架啦

推
推
推

城市撚表示唔識行

屯門牛萬歲

轉下場都好
佢9拉都可以比其他區啲藍屍中下招

元朗天水圍手足都會嚟架
屯元天一家

屯門牛撚狗就叻
有時都撚埋手足出黎
其實屯門做新手場都唔算
街坊多 地方大
真係出黎既得幾個 誇區算啦

利申屯門牛

屯市屯西個位係幾好嘅
不過一定要拎咗輕鐵橋制高點

和理非真係太多
2千人計50勇武1950和理非
都好坦白講塞住勇武走呀
太多外科口罩撚黎打卡影相拍拖玩電話
Vcity 打到仆街但呂明才對出已經平行時空
但不得不說狗屋位置都喺民居或者市中心位置
令到哨真係好高汁，而屯門人都會睇完哨大聲通知其他人
好坦白講一開始搞得起但問題係勇武唔夠
而加勇武都出外區打
和理非見到冇勇武直頭唔出
我諗黎明行動先係令勇武灰心
約4:30屌那媽到晏就都係得30幾人
所以先咁多人打外區

金大仙都好耐無活動

Push

所以和你ｓｈｏｐ 比和理非做路人咪已經好好囉

唔撚知左膠點解仲覺得成本高 咁點解唔屋企革命

屯撚自己散就最快 跨區入黎一定撚到十下十下唔識路

屯門牛

推 屯門牛係時係將抗爭重新帶入大西北

今日晏晝先見完屯市Starbucks 被裝修

聽聞屯門哨兵勁到每間狗屋都長期捕住
便衣車 大巴車牌都報埋
兩晚開花零被捕

咁你都要問下其他自稱吹水公海做左d咩先
仲有果堆每搞一個活動就開一個公海，開完出左事就owner潛水變死海果d 所謂公海gp

乜有行動組咩？

係…… 屯門極多哨兵 報料快又齊 屯哨萬歲

聽聞有個實事group

其實之前幾次俾狗拎左杯渡橋放無限tg 就好難搞
利申睇直播

支持屯門牛

果d咪仲難走

真係會出嗰班都開始慣咗出外區啦
咁多車出入
而加直頭雞都吹唔起
你要明屯門搞遊行都係屯元天人居多
城市撚入黎係小數
喺冇人入黎又個個出晒去又點會有人
檢討睇下黎明行動就知
而加問題係點先令到屯門人留喺自己區
元天肯入黎而唔係出荃灣旺角
唔知你有冇睇海港城
我地入晒去都係唔會落閘
引狗入黎或者我地主動破壞商店先會落閘
又或者咁講，拆到地鐵關站都會落閘
但前題人要多，但唔係要花生友Cosplay撚
係要人真係做野

唔熟但幫推下先

我怕再開新group會更加散啫
不過有人肯一定唔介意

西灣河手足中槍
嗰刻我喺到諗大家應該會嬲會出現啦掛
唔會有手足中槍訓喺地下都仲走去返工返學掛
點知真係冇人，仲要唔知大隊喺邊
老地方老地方我屌你老母咩
最後出外區算

屯門人唔爭氣，有撚用咩。
利申都係牛，去第二度仲大效益

屯門區咁高人口
但出親嚟來嚟來去個啲人
係誇張到已經認到曬對方咁濟
放件卧底真係可以收曬皮
搞唔起就由鳩佢啦
無謂玩鳩屯門僅餘精兵

啱呀屯市仲要好多蝗 和理shop屯市成功既話好大效益

屯門無精兵

個谷仲好似成日笑鳩和理非

駁唔到

以我所知好多出晒去打外區
近就元天荃
遠既過海都有
真係唔識屯門手足仲堅持玩屯門

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

0
0

無 真係無

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

又唔好咁講 到到都一定有嘅
不過肯留係本區真係冇
天水圍元朗出嚟嗰堆真係團結啲
所以屯門牛真係加油

要推

屯元天依D地方市區人就唔好入啦
屯公set RP
黨鐵封屯門或黨鐵站搜身即GG

利申咗先
我都係睇直播睇到
啲人個個年紀都好細
以往班物資和理非影都冇
勇武出外區
廿幾歲嗰班和理非可能做哨
根本冇人做野

屯門班人可以因為私怨影自己人大頭，留返黎威脅之後意見不合，督灰用！

屯門牛！

加油

屯門問題應該係無支援，市區人唔去，即係勇武流動性會好低。
黎黎去去同一批人出現，容易被人點相。

拆撚咗光復個台啦屌
一起另起公海group

真係
好撚危險

直接屯元天吹個雞？

我冇入公海所以冇聽過
不過聽都覺得cls

大佬呀
屯門柒咗咁多獲
好難唔出外區
你望班外科口罩撚阻住你走你都冇心情啦
我以前都講過，冇野做咪做哨 打水比前線滅煙 傳下野 封其他路唔好比佢地咁易增援 有錢咪買下物資呀咖啡茄汁扔過對家都好啦 好多野可以做但偏偏坐滿成個新墟

交通狗舉槍都無賣隊友
屯門班中學生超曬班

等緊新界人開花

屯門逃生路線係解離開大西北呀
人地個兩RB+封鐵已經收你皮

屯門適合屯元天區內街坊參與， 九龍香港島手足去屯門， 真係唔知逃生路線

屯門牛牛推

明你放緊正能量，但係有樣問題唔正視好難恢復士氣
[正視廳]知唔知點解每次屯門啲活動都搞唔起？

我覺得屯門係用嚟阻住啲狗去元天

屯天元有幾個谷，其中兩個谷班人有私怨。
有人原來發夢趁人換衫影對面班人大頭，威脅意見不合就放出公海。
又試過為左囡囡私怨
屯門要重生，首要拆大台。

屌你我梗係知啦
交通警朝早舉槍我都知
你又知唔知成個屯門都分散晒一個兩個人唔知去邊到集合
屌那媽嗰朝個個提早出門驚班小朋友阻佢地返工
永遠都係25歲樓下做晒Condom
成功就屯門牛好野
唔成功就阻住晒我返工
成個屯門嘅人都係等被罷工多過真係罷工

就連聽日屯門有活動，又冇文宣又冇谷admin會推
我喺幾個公海問過幾次都冇人知，咁你點都唔會有人架啦

推
屯門牛要做野了

坐得滿都算叻仔
獲獲都係打爛vcity個十字路口個紅綠燈
第一日紅綠燈
第二日紅綠燈
第三日都仲係同一支紅綠燈
成個屯門得一個十字路口一支燈

話咗來嚟來去個班人㗎啦
stop la 再講可以喺個po到相認曬

大佬 和你shop 黎明呢啲梗係區內人做啦
咁事實真係好多小路走同大量哨
你問離開大西北路線不如問深圳和你shop逃生路線？

推一推

班人玩到私怨都認曬樣
蒙曬面都認到親家
算吧啦

因為屯門和你shop得vcity有用，同埋試過幾次吹風已經羸左
屯市，時代，就連垃圾錦華d保安全部會幫你擋popo既
D商戶根本唔洗鎖門早收，反而有幾次吹風話搞但無搞，就關商場

屯門自從建生單嘢之後靜咗落嚟
都理解到嘅

坐滿黎有咩用
阻住做野嗰班走呀
前面冇水滅煙但後面喺到食花生唔去打水
明明有幾條消防喉有水出都冇人去做
冇裝又走上前喊住走
有裝又坐喺到cosplay
85%外科口罩撚坐喺到玩電話傾計
10%得條面巾叫企前小小
5%前線
咁搞法人多都真係冇用

傻豬豬黎我冷氣撚黎架嘛

屌真係要開新公海
但係真係好撚多

屯哨的確高質
其他大GP 就不敢恭維

嗰排唔關吹風事
重點係地鐵早收車先拉閘

唔係想事後孔明同發悔氣
但係屯門搞黎明行動，係行動之前應該已經知道成效唔高
記得光復屯門，全港勇武入黎屯門個日嗎
個日警力勁多，諗住封曬屯公青公搞大圍捕，結果都係少量手足被捕
係，85我地成功塞左屯公幾個鐘，但事實d車要入返屯門都有辦法
POPO有曬計劃，都封唔曬屯公，要手足們封曬屯公（唔好忘記屯公好多進入點）係近乎不可能
所以我諗有班人未行動就放棄左
利伸訓過龍

大埔人支持
最緊要be safe
靜靜雞夠人就開花
撚完狗就閃

根據2016年中的人口普查，屯門區的人口約為489,299人

出開嘅區內勇武
其實你地真係好易認
錫身少少
外區人都唔駛入嚟支援
set rb又要行山
屯門牛係抵死嘅
要做嘢靠自己
講完

出外區啦唔好搞咁多野
我照舊留喺屋企睇直播算

走哂去安定砌石仔之後手足走佬kick到仆街

好似唔係，我記得有日放假，無風無浪，入戲院睇完戲，出黎成個商場落曬閘
大家一齊玩跳閘走

關乜撚野事
一個50萬人口既區
塞撚爆咗你覺得真係會冇影響咩
西鐵巴士朝朝車車爆滿
咁多人出去返工返學
真係冇影響咩
利申 唔做犯法野，鍾意留喺屋企睇直播

試試佢

查實你地可以屯天元一齊組個大隊 一條大隊打一區夠哂做喇 九龍手足真係好難走 幾條主幹一封就gg

我指成效唔高，唔係指屯門人少
準確d應該講，要成功塞曬上屯公既路太難

Posh

去屯碼？死位黎。
只要一block住狗屋出面個十字路口同兆山個位就已經玩完

塞曬唔難
交狗揸鐵馬無視塞車追手足個吓難
講到尾係唔夠人

咁點解唔諗下喺屯公落手
屯公咁多入口但最尾都係3線行車
都係一樣野，討論下城市規劃有冇問題
唔做犯法野

點撚樣呀屌你老母
咁撚鐘意樓下立立亂搬去旺角啦

屯哨全港最勁 信心保證

大家都知人數係重點
如果85有出過下街，見到個數目應該知道要塞曬屯公青公係唔夠人
個日屯天元三區雲集屯門（天水圍少d啦），都唔係超多人
屯門出九龍有十幾個點（係呀，去到元朗都可以出到荃灣），係無大台分工下，要成功塞爆係非常難
睇返往蹟，就會發現屯門牛對難做到既行動，其實好多時都會放棄

屯門太大，好難捉

1.屯公上面無隨手可得物資
2.雖然人地返唔到工，但係自己都走唔甩

我知S+地形，我都知有高質哨

但係手足卻步原因，唔係個個識路

有時有d路有d門，唔係單單睇地圖就有
係唔熟路就唔熟，逼唔到

蒙面法同黎明果幾日夜晚開花最好 之後⋯

而且塞爆屯公同青公（荃灣段），青公既元朗段都可以出到荃灣

每次屯哨都令我好安心

屯門市中心真係好大

放棄啦
傾多都無謂
第一冇人出黎
第二真係做野嗰班都出晒去
我睇直播Ok架啦

屯門牛表示多謝
核爆都唔撚割

屯門牛個gp咪又係咁
次次入去都講緊女
反而輕鐵gp好似仲認真

pish

其實我自己真係好質疑，「做到野既勇武都出曬去」
我睇直播，拿，係睇直播
85其實得十個人度有豬咀
101止唔止十個
1112直情可以打到POPO防線退後一百米，TG放題到好似煙花咁
比我經驗，其實屯門係愈黎愈多勇武
只係有班人存心點走手足
唔好忘記屯門既被捕率，同打得精彩個幾次既往績（當然都有柒事）

85得十個人有豬嘴
一打唔駛找
屯門愈嚟愈多勇武係真
緊急法個晚同1112啲人唔知邊到浦出嚟

屯門主戰場都係市中心同v city 一句講曬人多好辦事
但係唔好入屯門碼頭 死路好容易畀狗圍

黃大仙已經變咗和你fake
前幾個月次次吹雞都係得小貓幾隻
黎明行動嗰時搞龍翔道又係得啲中學生
後尾直情唔再搞黃大仙
一黎極度重狗 二黎地理位置唔夠靚
條新光橋作為制高點但經常一來就俾狗佔咗
利申 好掛住8月嘅黃大仙

咁比夠你廿個好未，嘈個數量根本無意思，只要大家知其實係進步緊
同時有人吹風向點走手足就得

唔關事
85好撚多人有豬嘴
只係無狗無嘢做咁解

tui

um，可能我晏左起身睇直播，我睇直播一陣之後已經有班人去左天水圍

8月5我見千色成堆係到派裝，果日只係冇狗係到
點會得廿個有豬嘴，真係睇直播當落左場

金門

有無諗過係你地放棄我地？問親咩活動、係邊，一係就派膠話龍鼓灘，一係就老地方，再唔係就叫你呀sir，係你哋唔侵我地玩呀，屯門牛出第二區算數啦

根本成場full gear咁濟
係無所事事咁解

大家唔好理，有畜龍哥ssp人帶領我地屯門。
永遠支持

咪撚咁啦 屯門牛真係得架
同埋我真係冇入公海

個admin真係好on9

一日有光伏屯門呢班垃圾
一日屯門都唔會好

其實光屯好多admin應該已經見曬光

瞓先 多謝大家幫推

所以你唔明佢地有幾過分，大家一心諗住幫手，佢地就咁樣對我地，撚化完人又叫春話點解無人，你叫我地點樣唔放棄，寧願出外區算

因為真係廢 杯渡橋夾攻之戰已經好失望

利申 聽人講

屯門牛牛

深水埗人帶領屯門

無放棄過
但我有兩個朋友住屯門 港豬到 乜撚集會都唔出
如果屯門搞 我真係好希望佢地會出下黎

Pish

真

諗唔到有咩場易走過屯市
屯市係你想圍都圍唔到
上面就住宅
屯門牛

畜龍好波抵屌屯哨 澄清姐係身有屎加上屯哨幫人推活動就係唔岩

85全日都冇狗d人先話屯門廢，101雖然有元天手足加入不過都升級左好多，根本依家唔預打陣地就全港都少左人參與，有時冇左個誘因，出到黎行行企企真係會令人卻步

屯元天既牛係一個細既命運共同體

仲有成9日講建生

第一句中到呢

幫手推 屯門加油

搞吓和理非活動聚返人先最緊要

屯門人直接去Vcity行街已經可以啦

去商場唱歌啦

Yes

推
支持屯門牛

同樣地屯門好易被包圍

曬鳩氣 我夠膽講所有公海gp都係媾女gp

前面放緊tg 幾個公海gp夠膽死傾緊去邊到食飯好,一係就係到互屌緊,一係就媾緊女

一句講曬,一日有果幾個大台gp一日都唔會成功

最記得都係有一日傾傾下開唔開花,有個gp無拿拿傾咩和你飲,傾邊到買酒平

拆鳩曬所有大台再講啦

補多句,有日屯門聲援中學生,有個black bloc企埋一邊乜都冇做過,比個活動糾察屌鳩佢叫佢走

我屌撚曬你班大台,有事就話冇前線,有前線就比你班大台屌走你玩撚埋佢啦

721 831 101 1111

聽撚住個糾察講：「痴撚線！哩個活動和理非你black bloc做乜鳩？」

之後個black bloc走到老撚咁遠,繼續望住佢地
之後我走過去陪個手,個手足仲話：「唔緊要啦,佢地真係有咩事起碼我有gaer可以幫佢地頂一陣,比班學生走」

你地班屯門大台撚檢討下啦

剩係屯哨夠高汁已經唔會想放棄

其實真心屯門班勇牛
俾人撚到狼來了
好幾次成個袋gear咁出嚟
出到都乜人都冇
然後又要怕行返屋企有狗
依家寧願nogear出來 開波返屋企拎
結果 吹風哨咗成晚 咩事都冇發生

真...

基本野啦

光復屯門gp丫嘛你唔係仲信下話

最CLS 係 真係出左黎個D手足會比光伏班垃圾笑戇鳩笑廢
講乜鳩 "有心做野就做左啦 洗聚人""
屌佢老母難聽過粗口

一開始真心無條件相信手足
次次都出去 冇gear都望下 有咩幫手

光復屯門gp 真係完全唔聽意見
唔應該搞 屌極都要搞 好 咬咗一大推
應該搞嘅 問多兩句話人係鬼

嘥氣

依個真，次次見撚到真係火起
之後班人又轉個頭走去講其他無聊野 我真係屌你地老母啊

繼續抗爭呀

要係屯門搞唔係問題
搞撚掂個垃圾公海光復屯門先
次次屯門有活動都有一班散水撚係個grp度叫人咪出

依家班圍爐失敗撚又係到9up緊

香港都放棄咗，屯門？算咩

屯門搞唔起唔是無原因
戇鳩公海 戇鳩光復
出門口前問下個邊咩環境都會換黎一句
自己去行轉咪知 再唔係問邊度就答老地方
屌你老母邊度都有狗喬裝架啦 一聚人班狗一定知
懶神秘 然後好幾次都放流料水鳩人出黎
各區和你shop緊 屯門光復完屯公就收哂皮
就算開波陣地總有幾把好撚尖既女聲係後排屌狗
屯門場你真係玩撚埋我個份

利申：玩緊外區

推爆佢

我都唔想心淡 但晏就開花開撚到夜晚10點 終於開得成啦 但得100個人都冇 仲要得10個前線 後面個d就唔知做咩係到 算 有時話龍鼓灘要人 有時又話發電廠要人 仆街 你想撚狗 但有冇諗過撚手足多過撚狗 公海幾千人在線 個個問邊到要人 出黎行咪知 你話屯門大 唔知行邊 咁屯門多數咩位會聚人？你出黎行下咪知 唔好下下問邊到要人 點答你阿大佬 當然 當出現問題嘅時候要講出黎要改係啱嘅 但其實唔係冇講過 講左好撚耐啦 冇改善過 仲試過有人派膠話成個菠蘿山都係手足 又話研發緊迫擊炮 屌你啦 差未講核彈咋

屯門牛以前晚晚食糖水
宜家糖水團都冇埋
同埋第一次接力行都係屯門搞架
堅持呀

屌你老母 上次光復屯門都係咁講 結果封左條隧道同三聖就瀨野
仲要去到邊都有藍絲報串 唔係放棄屯門 但諗諗計搞搞佢

依家有幾多人認同黑衣人嘅行為？

太多戰線，只能專注旅遊區

咁如果啲狗一早霸撚曬咁咪收皮

上次屯門就係輸左俾d 狗霸左先

屯門人開心過聖誕
平行時空黎 又和平又熱鬧 幾好氣氛

黑衣人係咪除咗搞破壞就乜都唔識？試下搞下建設得唔得？

光復屯門公園！

幾個屯門公海都係一鳩樣

成事嘅意思係乜？

成功做到乜？做到你哋想要嘅嘢又點？

有一個例子就係又一城仲未開返，如果全香港嘅商場都好似又一城咁，你估香港人會唔會原諒你哋？全香港人都無得行商場喎！

最多得閒玩下
但唔係主力

其實有人做野
快閃拆保皇office爆何妖都係屯門人做先
7月已經開始搞
其他區都未起步

係。做野黎黎去去同一班
經常出會被點相

出市區一封咗西鐵同屯公死鳩梗

警甴

食糖水好似有人順手去拆office

唔使咁多廢話，只要一聲令下，天水圍勇武即到

屯元天三區都靜

推 加油

因為屯門牛都出哂去

85 d狗去哂天水圍
唔好成日見85可以響狗館門口玩足全日就當自己好勁先

利申，屋企睇直播

屯門牛幫推

你講1212屯門中學生集會？
果次中學生組織搞架喎

其實無任何一個區係有絕對優勢，我地唯一優勢就係人多

好可惜屯門牛唔爭氣

公開推唔郁
咪上連登吹雞
得公海有屯門人咩
你連登開仲有人跨區入黎

屯公最近b3多返好多人排隊
光復屯門

屯門真係不了 唔熟路 唔係住附近其實好難走 又易夾 重點係無人會出黎 個gp就不停吹雞開花 但事實係無人黎 得把口 出到去都係睇風景 成日撚9自己手足 寧願出外區都好過比牛撚
利申 被跣過好多獲金既屯牛

Pishhhhh

撐推

屯門分化𨶙特別多同埋公海太多poop

真 講句嘢都比班友話阿sir

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

黨鐵一定封嘅wor

true

如果怕無車唔想誇區而唔出
咁唔係和理非 係偽黃
咁多個月黎 有幾何真係封到無得走？ 得十月一 緊急法 雙十一咋嘛

屯門民團有篤灰狗影手足大頭，不了

咁屌柒班中學生啦

完美演繹同前線割席

果日都唔止一個有gear比人阻入場架喇,有去應該會見到

心諗：「你地真係當前線condom 說好的兄弟爬山呢？」

佢講緊區內

和你貼 連儂廁

仲會出黎嘅都認到哂咁濟

屯哨
希望admin見到等佢地開心吓

Push!!!!

咁撚戇鳩
利伸quit哂屯門公海
太多戇鳩

唔係我地放棄屯門，係屯門放棄咗自己。

屯牛必勝

屯門牛食完早餐準備出場啦喂

係呀！人地一個包差收得皮。
你心地幾差下

鍾意安定和諧嘅搬去大灣區

今朝又見到好多蝗黎鳩鳴

都唔係既 杯渡站至屯門站個條輕鐵橋好難包抄既，而且有咩事一鳩跑去仁愛堂都ok，不過唔太建議依個位。屯門市中心商場樓上嗰個屋苑平台更好，而且更近班狗

屯門哨真係好高汁
但係其他公海group 光復同民團個啲真係好𨶙垃圾
有咩嘢事要出去同3幾個朋友一齊出好過

今日究竟係咪4點屯市?有冇人可以出POST投個票睇下幾多人?

一早block咗

四點vxxxx見

屯門地型窄，交通限死港鐵，一封青公就走唔到，岩屯門人抗爭

支持屯門手足

睇嚟行街shopping對你嚟講好重要喎
喺呢個時代 我諗冇正常人仲有心情

啊，係咩。我完全冇再理屯門公海。

4. 大量逃生路線

封撚左你元公青公屯公你就淨番深圳灣去送中

康文署聯同防暴驅趕露宿者！！！

革命就唔使食飯？

你得革命一條路要行？你嘅家庭、事業、愛情呢？革命可以當成事業嘅，職業革命家？咁你點搵錢？靠乞？

Pushhh

太遠不了

牛牛歸隊

你點解會諗到人哋無心情嘅？你知人哋諗乜咩？子非魚

仲唔出

住開屯門既人多數都熟悉逃生路線

推

------

香港獨立 唯一出路

咪撚理條3毛啦

一早block 左

屯門好似有個黨鐵商場架

屯門牛加油

光復香港 時代革命

agger

假日冇活動/唔想出咁遠既 1500-1800 黎屯門公園幫手趕大媽啦
區議員帶頭做野大家幫下手
呢幾日唔夠人班廢老仲多過手足

推
屯哨真心高汁

屯門天橋唔夠多，荃灣橋多。

今日屯市見啦大家

玩到理大咁

糖水就叻

屯門牛推

咪得 80萬人冇心情shopping, 只佔少數

幫所有p牌推

Psuh

逃生路線多？？？樓主未入過屯門？
嗰日光復屯門俾人封死晒
手足要走埋上山

同沙田市差不多 易走

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

幫推

屯門牛其實好想出多啲力

屯門人要做野可以去到好盡

推 一定去 幾時

屯門牛加油呀

個次大長征 好彩班狗無包圍
唔係實咬好多個

屯門撚幫推

搞到夜一夜，點走

嗰日得一區搞重狗都正常嘅

t

你應該求果班屯門既和理非
同荃灣一撚樣
勇武果班一定會出席，問題係冇人，難入場
所以多數轉左場

班和理非/街坊懶惰，真係點求都冇用
大家記得落下街，唔好懶
人數夠先會開到波
多你1個就係多1個，唔好比籍口自己唔出去

其實只需要大家唔好懶，落左去睇先，唔好成日係grp 問有無人，一齊落去自然會多人

Up

曾經見過屯門牛gp講淫野
屌鳩佢地，佢地就話佢地都有壓力、有性慾，要放鬆
但平時一話開花，大部分都話不了，好撚多藉口嘅

推爆你

推推推

!

上次市中心返三聖都返唔到，要入餐廳食足兩個鐘。。。。不過同意只能upgrade不能放棄

推

---------------
香港獨立 唯一出路

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

有狗衝左入vcity

其實屯門唔係好多路走。
一封屯門公路、元朗公路。

困獸鬥架炸。

我屯門牛
再有活動搵我
今日行咗好耐
黑警死全家

Vcity 放左好多狗入商場拉人